邊個政府部門同黑警唔合作?

警察隊員佐級協會主席林志偉今日向會員發出一封題為《無怨的信念（二）》的信，指上周三（12日）「發生暴動事件後，警務人員承受着巨大的壓力」，「鋪天蓋地的謊言，將守護香港的警察抺（抹）黑至死，暴徒卻成了英雄」，同事遭到當街指罵及網絡欺凌，更有其他部門工作上不合作、食肆商舖拒絕招待等，令警務人員承受着巨大的壓力，但警方依然無怨無悔地維持香港社會的秩序，亦呼籲警員繼續謹守崗位，保衞香港免再受政治的蹂躪。

批其他政府部門不合作

林志偉在信中指，《逃犯條例》修訂在社會上有重大爭議，衝突事件不斷升溫，警察默默承受暴徒的指駡、羞辱、襲擊和無窮無盡的報復。他慨嘆「很多人瞎了眼，看不到暴徒擲磚使我同僚血流披面，看不到暴徒用鐵枝對準我同僚心臟飛插而來，卻只看到聲稱手無寸鐵的學生被警察武力驅趕」。但林志偉稱，香港警察不會因此而放棄，衝擊會使他們更團結，他們依然無怨無悔地維持香港社會的秩序，亦不忍看到香港法治被徹底摧毀。林志偉表示，香港正面對最困難的時刻，感謝警員對香港所作出的努力，並希望警員繼續緊守崗位。
兩頁長的信件，以「我們是香港警察，我們問心無愧！」作結

咪消防囉
話佢唔借車呀嘛

發夢有入境處既朋友同我講成班同事都唔中意黑警啲行為

港台，直接出片篤爆佢哋打記者

今日我同消防車揮手
消防員同我點頭示意

會同你班黑警合作既政府部門先無人性呀化

人民公僕慘成過街老鼠

消防不嬲唔順黑警人工高

成個紀律部隊應該得返懲教同警犬係frd？

毅進仔唔識反省 乜都係人地問題
你地冇做錯到

下次佢地買飯 比狗糧佢地得啦

他慨嘆「很多人瞎了眼，看不到暴徒擲磚使我同僚血流披面，看不到暴徒用鐵枝對準我同僚心臟飛插而來，卻只看到聲稱手無寸鐵的學生被警察武力驅趕」

圖/片？

可以唔借乜車.....

睇下 FB 公務員 日月邪教

屌政府多過撐

實係公務員事務局啦

但警方依然無怨無悔地維持香港社會的秩序
哇多撚謝你地喎

不如問有邊個部門會同黑警合作

平時有事都唔幫手架啦
而家仲想我哋企佢哋嗰邊？
收皮啦
請埋啲死mk毅進仔
讀唔成書淨係識認威認叻認屎認屁
大家咁高咁大
爛鬼pc仔走嚟叫人做嘢惡撚過鬼
覺得自己高級過人
垃圾